食緊個狗飯 你問我答

塊豬排又淋又韌又冇味
食波仔真係慘過食狗糧

下次都係買返大家樂酥排菜飯

個樣幾正

信你
真係狗也不屌

佢比二百蚊我食，我都唔食

波仔

比返我喺日本食嘅狗飯你睇

D 蜆 又臭又有沙

錢都算，浪費我一生人食嘢嘅quota
同埋我d時間

邊間 遲啲去日本 費事中伏

松江市

OK有隻台灣滷肉飯$22入面有少少菜極少肉和三塊獵腸，再撈淘大甜豉油算係咁，冇得揀好過食即食麵